(行動)1月11全民連儂日，有隻雀仔話都想出一分力

1月11你唸住點過？
不如約班朋友摺下紙，行下連儂牆聯誼感情！

隻雀話佢到時會自動飛去元天屯，再放啲紙俾人攞嚟摺
有冇人想幫手去其他連儂牆幫手放低啲影印本？
有嘅tg搵FayFayRR
呢個傻閪會順手俾埋上個po隻雀你！

話說好掛住學校啲printer，原來出面印嘢好貴
記得出嚟啦！！！！！
光復香港，時代革命！

到時我係元天屯連儂牆擺低啲雀同埋紙
之後就會開多個新post打卡

🎉 1.11全城 連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

111不分和勇 連儂日見!

Push
全民落樓

到時見

推

推爆佢

點解行動post推唔郁

Push

冇㗎啦，我聽日重po
Thx

宣傳到啲乜?
不如比啲內容講 手足被虐/ 催淚彈 /中國肺炎

可以叫我整
其實我都係想各位11號會出現

我諗主要係想多啲人出返黎整連儂
推下文宣post都好呀